Installation

1- Exécuter la commande : composer update


2 -Copier/Renommer .env.exemple en .env et l'éditer pour la connexion à la base de données



3- Exécuter la commande php artisan key:generate pour la clé secrète


3 - Exécuter la commande : php artisan serve


4 - RV sur http://localhost:8000
